【夢幻對決】「杏目」下一目標： 安田紀念賽截擊「美麗傳承」！

【夢幻對決】「杏目」下一目標： 安田紀念賽截擊「美麗傳承」！

昨天（18日）日本一口馬主團體絲綢會發表聲明，指「杏目」將不會以凱旋門大賽作為目標，令日本馬迷大失所望，練馬師國枝榮其後再現身作進一步解畫。

國枝榮表示，其實「杏目」自日本橡樹大賽起，其後四次賽後均有不同程度的中暑跡象，情況令人相當擔心，因此他傾向避免遠行以免加重馬匹負擔。

他其後補充，現時「杏目」下仗最有機會出戰6月2日1600米一級賽安田紀念賽，而練者對上一匹三冠馬后「夏威夷鳥」當年亦有出戰此賽，最後敗於頭馬「實際影響」跑第六。

假如「杏目」果真成行，牠將有望與香港馬王「美麗傳承」上演夢幻一戰。「美麗傳承」將於4月28日衛冕冠軍一哩賽，馬主郭浩泉曾表示馬匹如能順利贏出，將很大機會入選安田紀念賽。

杏目（右）有望出師安田紀念賽，對撼美麗傳承。

---------------------------
星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

---------------------------
4月18日 10am-11pm
玩《MINI GAME大挑戰》
贏取價值$140 QV潤膚乳液

上一則
上一則
【從化開倉】將來增加十駒！羅富全：我可練到更多好馬

下一則
下一則
【無奈身體唔爭氣】名字各有氣勢！兩四歲馬復活節前告退

依家邊隻高分啲 ?

美麗

唔知點解硬係覺得郭家唔想去

佢地肯定驚輸

我諗會去, 都夠老啦, 未去下年更加唔使去.

差幾多分 ?

睇死佢到時話今季已經搏到好盡俾隻馬休息一下放棄遠征

到時就到傳承避戰

贏到場g1先算啦
講到贏硬咁

香港嗰場 ?

有無外來馬嚟挑佢機 ?

馬壇曹星如

對得成既話要訓身杏目
5倍抵屌到爛

佢哋依家相差幾多分 ?

各幾多歲 ?

杏目到杜拜都輕鬆
反觀馬壇曹星如 希望令杏目賠率有3-4

獲選馬匹名單：
美麗傳承
以奇用兵
四季旺
精明才子
星洲司令
跳出香港
醒目名駒
(獲選馬匹 7)

陣容仲衰撚過雲絲
狂勝100場不是夢

3分2歲

長直路 點睇都唔化算 黎香港秋過

相差3分
相差2歲
?

美麗 6 歲
杳目 4 歲

有得鍊

仔想阿爸唔太想
睇落係咁

老老實實佢傳承贏17同18香港一哩時都唔少外隊勁馬黎，同曹星如下下挑不知名人士唔同啦
同埋杏目睇贏杜拜果場唔算輕鬆，不過可能狀態未足

杏目黎香港就會跑2000居多了
不過東京1600其實逃馬/跟前馬近年成績都幾好，冇W都P